宏利出現確診個案

觀塘碼頭對面宏利金融中心A座21樓（強積金客戶服務中心同層）有員工確診喎，但無同公眾公佈，共用pantry嘅B座21樓員工有好多人要繼續返工。想唔大爆發都唔得啦

好似仲有個agent都確診咗

FC咗未？

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

HR出咗email啦

圖呢

Total 3個agent中招

推

推啊

手快快

全香港

又係九東

呢啲工要四出見客

希望係扮黃終極藍絲 tango chan中啦

全境封鎖

重唔WFH?

Aa9

保險都保唔到啦

仲喺客戶中心嗰層中添

幫自己買左未 ?

啲客買保險送肺炎，即買既claim

佢買左未
好返果陣同客sell 都有說服力d

pwc

推香港獨立 唯一出路

21樓係後勤黎

隻agent 狗嘅保險唔知包唔包呢

據我所知
MFC21,QS11同MT6都有

屌 上個禮拜見完個agent

仆街仔

買左保險未吖?

銀行仲要迫人地去搵客人簽約

好多公司中左都唔會自爆，
好正常。

Agnet幫自己買保險未？

可能自己員工保險都唔包

買保險送肺炎

公司內部中都話可以唔向外公佈，對客都唔報就真係唔接受啦

公關難做呀，
比人標籤左就煩啦，
agent光合作用唔使食咩

精明嘅會自爆加做咩左咩確保安全，
順便宣傳，不過算啦，
香港啲公司多數少做少錯。

what the fuck 我喺20樓

支那保險狗 實有一個喺你左右

新群組

我係同大廈既其他公司 但咩消息都冇收過

仲諗住陣間去整合個人ac同轉mpf投資北美股
唔去了

創紀一期都有 兩宗

合理懷疑簽單前己中招, 唔賠

係精神

痴線啦

推上報啦屌

同座既朋友 公司叫大家記得戴口罩..就咁多

觀塘翻工

保險狗。。。要齊齊整整

個廣告都幾串

仲有間都2個中左招啦

MFC 根本無得避，話就話A座確診，但A B庭共用pantry，食飯又坐埋一堆食

宏利貴到仆街
又唔係特別好

Agent Manulife

觀塘返工師好不安

邊層？剛剛今日先行過，仆街啦

大公司...?咁撚樣既英文水平

貪佢係外資

推光復香港 時代革命

喺連登好似唔準笑人英文

我俾人話過

我估都差唔多
都係奶共不用分得那麼細
高層藍到黑
振美細佬就是高層

HR: Internal email是但啦屌

啱啱係老豆搵仔話佢is富衛

RAP

隔離quayside都有人確診，可能關定富街車仔麵確診事

Push

宏利群組

lunch堂食真係威力無窮
仲要有啲人食飯鍾意不停講嘢

次次都係做得一半，永遠唔肯有啲決心去處理

信政府唔驚

隔離citi好似無事發生咩都唔講

有買保險，唔駛驚

Pin this

Oic

其實詐騙電話／cold call 啲宏利強積金係咪就係呢間

觀塘咁多人返工仲有咁多食肆

有後勤有sales有客戶服務中心(MPF)
樓下PWC仲有換新身份證中心同咩學童註冊

CUT單係我就

Agent 狗又有野分享

最恐怖呢幢大廈其實唔係得宏利嘅公司

Sunlife 都有啦。

a座21樓個客戶服務中心仲開緊？

21樓d人仲要番工，勁無良刻薄

公司仲要逼人返工 好無良囉
mfc 同lift 都死啦

保險回力鏢 rap

等攬埋成層一齊死
利申：21樓返工中

保險狗，齊齊整整
3萬狗，齊齊整整
林奠狗，齊齊整整
藍絲狗，齊齊整整
700萬+ , 齊齊整整

連登仔唔鍾意嘅人種都中晒 唔怪得支那之前話武肺係香港傳出

觀塘工業區個邊，而家係重要的商業區。
再加上，觀塘交通四通八達。
所以，觀塘一爆，全香港都拜拜。

利申：本人住係觀塘

老細唔俾wfh?

本身hr出咗email叫WFH, 但21A department腦細迫人番工, 每條team都要有一個死士

有無諗過牛頭角公司既後勤同事
疫情期間無workfromhome 過

腦細自己有冇返

push

呢個宏利係觀碼巴士總站對面嗰座定近牛頭角嗰座?

對正觀塘碼頭

即場claim保險快啲賠

班友上星期仲要開幾次party, 根本唔識驚

怕乜返工？

係咪係M記見客個時感染到

689老婆間嘢喺8樓 快啲中佢

宏利Agent領先全行(確診人數)

唉不要說了

wfh未？

講依啲
Ahhhhhh 好不安 係公司仲有人唔戴口罩

MFC 21樓撚係宏利黎 fc左先開post啦

係精神嘅

fc左
收皮啦好嗎

真係好無良

「想同你出嚟傾返你嘅投資組合，咳咳」

笑咗 明明今日特登去睇個水牌 大大隻字寫住21樓 宏利

Tower B我就唔知，Tower A係喇掛

唔係宏利係咩

A B座嘅21樓都係宏利

客戶服務中心可唔可以都停一停工唔好再cold call嚟 6點仲收到佢哋兩個cold call

B都係中間pantry共用

派對群組

果棟野樓下好多人煲煙架喎

呢次叫咩群組好

多買多claim

借一借位thx

8:00 31台又有鏗鏘集 今集叫【我哋真係好鍾意香港】！

高層信政府

我公司確診左果個office都要照返